[奇諾之旅] PV第一彈

有啲意外悠木碧把聲幾match

悠木碧同奇諾之旅幾有緣份

是可愛的小正太呢*(^$$H#$du&^%f&^f*tf

冇睇過動畫版同小說，可以點樣補完到第二季劇情？

應該會由頭做起,不過基本上都係單元劇咁既形式黎,唔會睇唔明

真是可愛的男孩#$%^&*()(*&^$&6

大個女嘅奇諾
唔再係包包臉喇